製衣廠video: 中國人不吃這一套

不穿這一套

大量生產
好多愛國同胞